泳會簡直係壓榨良民

之前心急想報拯溺銅章
見康文署拯總個邊未有 報左衛x泳會
成千蚊 仲要唔包考試費
琴日先見到康文署180就有 屌
差個9舊幾水就咁比班仆街吞左

唔急真係等康文署，依 家乜都貴